其實波波池你係咪痴撚線

屌你老母燈足五場
*紅字為預測贏波球隊
白禮頓2-3曼聯
西布朗3-3車路士
紐卡素1-1熱刺
水晶宮1-2愛華頓
曼城2-5李斯特城

買咗李城客勝

袋袋平安啦

全部對家串埋過關就fatfat喇

巴塞對利歐聯個場最好笑

諗起都興奮

多謝你提供意見

想上車？搵波波池啦

尋晚破燈

仆你個街今晚燈死比利時

佢tip 意大利

輸

又燈中

其實曼聯大敗果場佢都有燈

燈燈池唔係講笑～

不過次次為左燈猁就出事

和波果d賽果佢講是但一隊都燈架啦

講緊上下盤